「突發」連登logo轉返咗做黃色

連登仔好黃

連仔唔支持blm

唔怪得硬係有啲野唔同咁

未 不過回歸咗